---
title: Talkshow rubrik Cermin
date: 2012-04-13
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-April_13_2012_-_satgas_anti_pornografi_dan_pornoaksi-_rubrik_cermin.jpg](/uploads/200px-April_13_2012_-_satgas_anti_pornografi_dan_pornoaksi-_rubrik_cermin.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-April_13_2012_-_satgas_anti_pornografi_dan_pornoaksi-_rubrik_cermin_1.jpg](/uploads/200px-April_13_2012_-_satgas_anti_pornografi_dan_pornoaksi-_rubrik_cermin_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-April_13_2012_-_satgas_anti_pornografi_dan_pornoaksi-_rubrik_cermin2.jpg](/uploads/200px-April_13_2012_-_satgas_anti_pornografi_dan_pornoaksi-_rubrik_cermin2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Talkshow rubrik Cermin

**Lokasi** : Sekretariat Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:30 WIB

**Hadir** : 
* [Dona](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dona)
* [Atin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Atin)
* [Vivi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Vivi)
* [Aquino](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Aquino)


**Ringkasan** : 
* Mendiskusikan tentang satgas anti pornografi dan pornoaksi yang disinyalir merupakan bentuk diskriminasi terhadap perempuan sekaligus mengkriminalkan tubuh perempuan. Menghadirkan Aquino hayunta dari Lelaki Baru dan Vivi Widyawati dari Perempuan Mahardhika
